香港仲有無人打EXVSMBON?

原來尋晚開錯吹水台
想交流下技術 新手打好撚廢
打親都勁易輸 唔識連技好渣 求指教

新手留名學嘢

次次都chur 到條集無哂之後俾人格成套

我都係啊 岩岩上wiki睇人地combo點連 陣間試

無人打

巴打用開咩機？

我好鍾意格機 但係唔識追人打
次次拉槍就無咗半條命

你敢違抗擁有巴力的我嗎

我都係好鐘意用格機 勁鐘意追住人黎斬

格劍

新之大把人啦

新之長期有幾班人啦

我係新手

打親都比人殺到仆街 棄驚

唔敢同打開個啲一齊打 驚俾高手屌打
之前試過

年輕人唔好咁易放棄 一齊打啦 我都係新手

邊到打開啊你 得閒一齊交流下

格劍正啊 但最近研究緊玩炮機，因為試過俾人用炮機屌打所以想以炮制炮 有無咩好提議?

去到邊都係打reborn 不了

呢個群好多大佬教人打
佢地有開埋whatsapp群教人打機
利伸淨係識鳩格既新手

MB off
常連萬歲

你玩撚埋我嗰份

Mk多

Full saber 有得格又有大炮 好似好正

利申：未玩過

新之城？

代代都有s機嫁啦
Seed-d就freedom
Next就destiny
Fb就reborn
Mb就火星
Mbon就reborn

打多啲電腦玩熟左隻game先啦
雖然已經代尾

邊敢去新之城 太多高手

Smartgame囉 仲要$5
一係就油金 唔多人
新港都少
油尖旺好似係得咁多

所以我去開sg

打seed d 好過

上次去打機見到有人打機打到打人
唔敢再打了

西灣河有$4

邊度 依個年代仲有真人kof

哇
好日都唔出現一次 同埋都好似得佢一個係咁 下次見到佢咪避開佢 咁樣搞到唔打機

我有申請佢唔受我入

穴總天狼巨巨
聽到個名都知有柒味

我成日都係打到尾2藍色個關就輸 俾成班電腦屌打

打a版 我都係打開a版

每次諗住向高難度挑戰會有進步點知都係輸

打ps3 exvsfb啦
平時晚七十二，六日 下午到12，ranking shuffle 都好多人玩緊

MBON 冇錢玩

鐘意渣劍嘅玩七劍啦

唉屌我真係好撚廢啊 勁易就輸

Seed d玩到厭啦

Seed d 幾好呀 1蚊場 打1個鐘輸曬先2x蚊 尖咀有12部機

笑人個名柒都有，穴總陣間識人一二千夠你流血

我唔係針對佢個名
佢個人都
不過我都好人緣未見過佢

好有緣

好似聽過個名好出名，但無入圈唔知咩事

Next同FB（街機）都係W0最勁

會比人一千蚊幫你流血

咁既咩 可惜我入唔到群一齊食花生

不過想g幾時轉代?係咪會多好多新機

巴打你試下而家入多次 我叫人批你入

入到了 謝巴打

岩先youtube有vs2片

穴總實力幾勁嘅
不過機格就 你勝佢反而無咩呀 如果你同佢組隊累輸佢 佢啲面色都幾難睇
打機為開心啫 所以平時見到佢打sub我都唔會打
啲人打機咁火爆都好難一齊打

聽聞同香港d將級打到五五波
但唔知真定假

穴總實力咁勁點會輸呀
輸個鋪應該都係壞制姐,為左整番好個制會拍下制踢下機咁

睇左lu 好期待轉代

印象中佢都大佐啦 牌面黎計都將唔差我遠啦

新手剛玩想入群

最近想格機想練雙龍，炮機既話有兩部都想練 exa系列個兩部炮機
有無高人可以指點下點連技可以順啲

睇左新pv,仆街東方真係無左隻馬同天劍絕刀點撚樣用呀

如果e字先決定練機,不如你都係練啲機係mb2仲勁嘅機啦
如果唔係好似我咁練左東方,血本無饋

一起手對雙龍情有獨鍾 所以想練好佢

咁有愛就無所謂嘅 而且根據gvs雙頭龍都應該唔會大改

咁唐元帥係咪港一?

有冇人知香港幾時會有EXVS2
聽講有得用PS3個pad玩有啲期待

唔知邊個

香港牌面最勁個個

琴日係日本打左成日
好多巴力

btw樓主玩格機最好練cut耐性高既combo
冇隊友幫你咬住第二條友9成比人cut
除非對面係艾比安/重炮手果類救唔到人既機

玩格梗係x1同x1fc

日本就10月30，海外好似下年

唉你就好啦我都想去日本體驗下
或者想練迷茫

紅迷進攻幾猛但係部野好難用得順
太多武裝同埋特殊動作 要練好耐

想練好啊但我又唔識睇日本wiki啲人點連combo

紅迷鳩打就得

我好廢成日俾人屌打

我都係日日比reborn屌打 有乜所謂

好憎tv wingzero

用格=傻仔
d 人拉槍到拉死你

住果頭冇機鋪 次次打都要出去勁遠
最近都係打ps4同ps3算

但我好鐘意wing zero個形態 勁靚

所以而家練炮機

ps4唔滿足所以寧願專登出去打

比reborn d gaga炸撚死

GvG 上到佐級 唔識打槍好難打
打下上下 又一係好漢

見人玩都係行開儲射
淨係避彈唔對射
一有位入就衝前CS 唔中就走再儲射
玩法幾無賴

香港好少搵得齊腳玩
而家每次去日本都會抽兩日打

我見新之城逢星期三五晚都爆場

無人坐我隔離

搵返個固定partner

工種比較特殊
好難約到partner

完

exvs2岀左咁Mbon幾錢鋪？

我唔敢同人打 怕雷親人

你要搵個未來人先答到你喎

香港仲有冇場有4部初代dx

龍威

咪變34蚊到

打慣mbon個種快節奏之後就打唔慣舊機seed d個種節奏 有時mbon多人打就走去打seed d

seedd太難玩鳥

以前細個玩呢隻大 不過玩到而家都係咁廢

輸左之後最常見嘅通訊

助かりました

聽日日本出exvs2 留名等睇

上網睇到張出招表,D機既招好似無點改?

有官網可以睇睇

禁入去有技表

今日日本出啦

EXVS2 D機體材質好膠
MBON咁樣咪幾好睇

seed d 路太難玩wo
起碼唔會場場比人sm先

同意

Btw上官網睇發現東方不敗仲有得用馬同天劍好感動呀

海外要下年先有得玩

唔知幾時有呢

去返轉日本就解決到問題了
一舉兩得

fuck
Hi-v 冇左T字骨
多左格技同pressure
浮遊炮廢哂我用nu gundam好過

CS 有 CANCEL

有冇人知幾時會黎到香港

講明話海外下年
好想快啲打

好彩下個月去日本 有得打下 之後都係等多一個月

今日打左幾鋪係咁雷人我都唔好意思

嚟到香港咪又係得face to face 版

其實你都知你個問題,咁不如你學行唔好chur先
例如你由A去B,你分兩次行三次行先,習慣左先再練用慣性去慳氣

因為跟左PS4 果隻引擎

仆佢個街，用得同一隻engine 就正正經經出隻俾ps4啦

因為上一世代 係用nv 同phyx
今個世代係用 amd 所有野都係開源(好似係。。。

深旺觀出沒水魚留個名

觀塘hi

我盡量試下先

觀廣成日都無人

一個人好難搵到位打2v2

明明雙打驚但成日被逼單挑

單挑最多咪輸6蚊
最難係至少要搵多3個差唔多實力既人肯坐係度係咁打

其實觀塘有幾pair實力接近既
但次次我入銀諗住引路人part，結果都係變左打3000+2500
好多人其實有單挑情意結但我想雙打呀 單挑我去隔離玩kof唔好

我落開金沙，但成日有個呀叔係到挑機搞到我無得練 好無癮

新手好驚雙打雷親人所以唔敢

我諗我知邊個，之前挑到躁晒底然後同佢場場拉TO

其實我寧願part個唔識打既大家開心玩下比對面屠都好過單挑
同埋好多時要拍人先學到野，特別係雙打走位同立回，自己盲摸摸好難進步

要移植其實唔算好煩.

係BANDAI NAMCO 根本唔想咁做

情願將PS4 玩家當做白老鼠，幫佢地試game

gvs ,ngb ..

巴打得閒可以多d去觀廣，有shuffle台可以練打電腦唔怕挑機
然後如果有緣撞到可以一齊打下電腦

有冇巴打知荃灣邊頭有得打

屌勁on9,佢成日霸住部機又無得打然後我自己一個打佢又要走黎挑我機

好啊 希望可以交流技巧

荃灣金星(好似係)

想對戰咪金星 想打電腦咪金禾

有冇荃灣打開嘅巴打

會想打下電腦先 冇玩開大制高達game

咁金禾啦 一嚟易打d 同埋可以揀cpu優先 唔驚俾人挑機 不過要排吓隊

條友終極後手
不過挑得佢多，單挑水平十級跳

其實有冇人知直接入部EXVS底板幾錢？
好想入手一兩部返香港玩

荃灣

陣間落觀塘打

入exvs2 你就fatfat了

如果諗住賺錢真係蝕死

屌係觀廣打shuflle機咁都齊腳俾4個人入到 本身諗住無咩人單機打

準備落觀塘

巴打太好彩 我去親都唔齊腳

聽講一入要全set，4部機+replay機 50萬（好似係）

聽晚觀廣有無人

咁夜出去?巴打平時都係差唔多時間?

我平日晏就先會落觀廣 我今日去俾人屌打
玩shuffle機齊腳又俾人屌打 我坐最尾個排 我去唱錢見前面個排無人打咪去翻打team a 點知又俾人挑機 雖然我試緊有咩機岩我新手玩

最早都夜晚7點後

巴打用咩機？聽日去睇番reply先

我覺得最緊要都係學落地時機同控氣
黑白age 2都唔錯，兩部既定位有少少唔同但都係高機動後衛機
不過有愛可以戰勝一切

希望可以搵日夾岩到時間搵巴打你技術交流下
我個人鐘意用沙漠同雙龍 仲有部exa個隻炮機 但我都係想睇下仲有無咩機係好玩

呢兩部都唔錯，雙龍唔太識玩
沙漠前後都勁
我今晚七點會落去呀

睇人玩到要食安眠藥燒炭
不了

雙龍
部野唔係人玩

點解咁講

我試過揀艾比安但係揀錯左雙龍
我人生第一次玩到想掛機走人唔玩
個龍爪太難用 格又唔好用 射又垃圾

我用慣左幾鐘意用 佢有個雙爪可以拉人仲有得噴火

操機都係玩返d大路野好

一開始練機用番d正常機好d 太高性能或者大特別都唔好

巴打你果部神龍黎黎
岩岩睇完replay，巴打可以練下沙漠後衛，搵日有機會一齊夾下

咦 sor啊
但我唔識點可以唔chur哂條氣

認真，唔好玩走地機住

除非好緊急，一條氣唔好做太多進攻，預1/4以上氣時已經搵機會落地，因為呢隻game無氣落地好大硬直
唔好背向對手時開槍
基本大概係咁，雙打再慢慢學

新手留名

唉希望真係搵日夾岩時間交流下

玩咩機起手

用赤彗起手
想玩下阿特拉斯,但係好似好廢咁

話說樓主用開咩機

用開神龍 其次沙漠 研究緊仲有咩機岩用

玩開格機既話不如試下用東方不敗
橫N>橫N>前BC落地 可以屌打艾比安

師傅掌可以硬食威壓唔停

渣古II ，打爆reborn果陣特別爽

練定00q等下集好過

玩咁耐就係鐘意格人唔鐘意用炮 但就唔識技巧成日俾人屌打

大家一齊努力練習

用移位技入位之後格
走地機唔好用地機mode飛 地機mode飛好易俾人捉硬直

要等時機先好開格，對面有氣／反格武器係好難入得中，多d用槍幫自己拉空位就容易入中對面
同埋要假動作呃對面氣／槍

唉 禮拜一再戰

觀廣只能夠講玩格機會玩壞手。
果邊有D唔正宗扮日本仔的前後衛打法,
要自己注意下。

今晚11點半後可能去打個轉

想知巴打講邊pair

應該話全香港好多PAIR都係偽日本仔玩法

有無人住日本可以同我夾個online tag

巴打次次都咁夜 我剩係得平日晏就會係到

姐係點

同問

唔係開工就要陪女 無幾可晏就得閒

觀廣係咪呢個POST係集合點

唔一定集中觀廣既 但有幾個巴打都係觀廣打開

原來神龍第2代轉左要儲氣先有得噴火

出黎旺角新之城打

觀廣戰友

陣間晏就再戰

平時係紅磡 新之打開嘅新手
想問大家點睇呢兩間

同埋想問大家一啲單挑嘅問題
有時見人單挑 打死左對面一次之後 即刻射鳩個cpu加seed量
最過份有一次係鑽河見到 大火星打細火星
部細火星死左之後 部大火星即刻沖埋去格cpu 後派生回返50粒浮遊波
其實係咪無問題

新界有冇得打

seed量都好偷

荃灣金禾

新之煙場 好似轉咗用儲值卡俾錢 要你特登岀多張卡

靠打cpu儲seed係可恥 但係條seed的確好重要喎

新之好似好多勁人

叫你去天水圍大埔長沙灣難道你又肯？

香港有冇邊間有得租機 ？

荃灣金星

唔係去開個頭但聽講下

想練機就去龍威打
高達修羅場

呢排成日去 好多地頭虫

原來真係有，試下先

依到有冇seed d腳

去開觀廣頹打電腦
太廢 打親人都輸

觀廣戰友hi

自從推完po觀廣好似多左人

呢排少左去 都係放假先去下

我結果今日無時間去到

太辛苦，煙撚到

搵日約下觀塘打OKAY？

利申少尉新手

有無邊度多人之餘會長打？

Shuffled 既唔知，我平時都係係SG同人 1打1，但好悶

聽呢度巴打講觀塘廣場應該唔差？

Shuffled得金禾先有

金星有2 set shuffle 喎

佢應該撈亂左 金禾得4部mbon 冇shffle
有cpu優先
金星有好多部 但係好似係大damage
所以我同fd玩寧願去金禾打mb算
冇乜人玩 唔洗跟機仲要4蚊鋪

叫做間唔時有雙打咁 唔洗罰自己打電腦
實力就一定比唔上新之呀果d，特別係雙打意識同技術
唔知算好處定壞處

金星好似係打電腦高dam 對戰正常
金禾有cpu優先 仲要低dam 以前刷星星就係去金禾

張卡成$10
仲要入錢要自備$20 $50紙，如果銀包得番$100係無得找要入晒落去

深水埗電子某d時段多人，但真係撞手神
好彩既有得挑kamkam

$100可以打散5張20入既

聽講好似過一個月唔用張卡 入面啲錢會報廢

咁賤

呢層唔知 未試過

點解要好彩先挑得kamkam

出卡姐係鼓勵舊有玩家繼續圍爐

唔係好明關圍爐咩事
個個都要出卡架啦

要開卡
已經令某d新玩家/好耐先玩一次嘅玩家多左層barrier啦

藉口黎架姐
想挑 唔怕輸想試下打就自然會入錢

就算第二度唔洗開卡
新手或者一班老手
見到班勁過自己既人都係唔會入錢打

咁可能又改左 之前金禾有shffle+cpu優先
好似18:00之後變固定

個大叔死左未

Mb年代係一段時間shuffle 之後轉固定 仲要係夠2個人就shuffle 唔係4個人
Mbon就冇乜印象 因為一有cpu優先就變咗電腦場 次次去親打有人打電腦 好難有4部機對戰

勁

今日觀塘4點幾5點有無腳

如果你第日你想去偏門地方玩的
你留tg俾我，第日有局叫你來睇下

係咪地中海個個

我都係周圍學下人地點打

今日maybe會去觀廣

想夠4個人打下2v2

我會好雷

唔係成日見到佢

去左金星打電腦

我都想觀下戰 巴打打開咩場

好似每個打過觀廣既人都會識得佢

新之成日撞到佢 你可以去多啲

比人屠唔好喇 仲要新之出張19儲值卡
同埋打親都變左單挑，想打kam蕉又無路人肯陪我輸＄6

係佢成日落金沙之後成日見佢霸住黎打搞到我認得佢

之後我見佢走 咁我咪打 點知佢開住個場走左去搞到我入左錢

然後我新手一條友打 佢又走黎挑我機然後屈我炮
自此我就認得佢個地中海係到我就唔打走去打seed d

條友根本都唔係想打機，係想令對面輸＄6
打親佢我都開電腦打，無咁嬲

Kam蕉 已經係mb早期既事黎
禮拜三五出新之都好多人打既
Btw香港玩家真係好驚輸
同張卡唔係好關事

守株待魚日日都有
好憎呢D人

天照哥

夠唔夠我雷

天水圍旺角長沙灣荃灣港島區

行過邊咪玩到邊

I GO 觀廣學野

夠唔夠人打？唔夠我唔黎了

成個觀廣得我一個人玩大電池

差一個

番緊工

話說新手入坑 岩岩開始玩
入左個fb谷 見到有個人日日post自己啲對打記錄 次次都係勝
咁有自信 其實係咪超級勁人黎

有無諗過佢淨係PO贏既

想問邊間仲有mb打

尖沙咀新港地庫好似有

係咩 我認得kam，呀蕉其實唔認得，見part kamkam以為係 面盲sor

新港on黎

中環創聲唔知仲有無
新之好似有但$4
深水埗電子都有，好似$3

gsd後面果4部都轉哂mbon?

係呀近收銀果四部呀嘛
btw睇番對戰紀錄果度長期有人朝早洗勝率

無金星人？

金星狗定金星人

鑽荷都好似有 都係4蚊

thx
平時係屋企打fb未落過機舖

果條友好似mb年代就長駐洗勝率

金星冇人 得狗

荃灣金禾好似有

不過新港長期無人打mbon都無辦法 去親都係seed d爆人mbon無人

龍威都有
BTW:毒氣室

咁多人有打,我用開盟主

其實點先可以整到對面無sa
FAZZ裝甲mode有sa好難打,由其是單挑

荃灣金星/金禾砌唔砌到2V2??

中午有冇人落荃灣打

金禾難d

侯先中午行左轉 冇乜人 淨係見到4個FD 2v2

係金星

請大家無論男女老幼都去觀廣多多支持Shuffled

得閒有去打下電腦

夜鬼表示去親都只能打電腦

想齊人打返幾場都咁撚難

有日話觀廣無人我去打點知突然就齊腳被逼打shuffled 明明我想一個人打練下機

有無人今日落觀廣shuffle

幾點

好撚難齊腳

實力又差勁遠

俾人屠開

我豬+雷隊友

未試過打街人Shuffled好耐
聽日試下OK？

只要集齊4個雷隊友就唔會出現雷隊友

呢到有無人打早機

觀廣快來差一個

而家咩情況

屌睇遲左走哂

無撚曬人

巴打都走左?

灣岸啲mk仔勁嘈

走左啦
諗住落場打返錢鋪都咁難

巴打如果有幸打到Shuffled報告下大概幾點
感謝

sor 下次mon post

都無人，你黎都唔夠腳

你地平時幾點落

你岩先唔係差一腳咩

新手lm

我都係新手 聽講就快出2?

出左啦(日本)

無人，我純粹引下人黎
點知無人

香港都回歸左廿年啦 仲kamkam
依家係yeahyeah嘅天下

我男神
我成日學佢果種立回打法

c兄幾時一齊去旺角學習下？

老餅表示唔識唔識

我見到已經即刻衝左過去 我係隔離金沙打緊都衝左上黎

SORRY
以後唔放流料

咁聽日有冇人玩啊

我聽日應該會出去觀塘 你哋有冇人一齊去啊

btw 我琴日係灣仔都玩咗陣 好正

琴日都係觀廣玩左陣濕浮

陣間2:00領有無落龍威打
諗住打一陣就走

有冇人過去觀廣打啊

荃灣金星重有無人打？

閒時好難搵到1個人以上同時打緊

晏d想落

可以啊 幾點啊 一齊玩下？

4點後

我應該可以

之前都玩下VS系列
自從Step cancel 出現加上某啲機單挑特化
香港又無得Random online4vs4
自從SeedD後根本開始沒落

觀廣砌唔砌shuffled?

尋日試用左幾部機 東方不敗 g self

我未打過mbon架喎，驚唔驚我雷啊

次次打親都係單挑 打到無癮

打shuffle

但我而家仲喺金鐘 要買完嘢先過去

究竟觀廣shuffle今日有無可能齊腳呢

wadiu金沙今日好齊人 4個齊哂

行緊過觀廣，有冇人

-2

我雷到岩先係金沙俾人屌打到稀巴爛

去荃灣金星 無乜人

機鋪係邊度，搵唔到

走哂 係大快活

咁快

有冇單人機其實

我而家買完嘢 金鐘地鐵過去

4v4打到仆街

你地唔好走晒啊

有幾個人打緊，係咪巴打黎

就到了 仲有幾個站

要走了

Nooooooooooooooooo

到了

好撚多人呀 但就係無人打shuffle

坐落去囉

見幾堆人都打得好興奮咁

-2 -2

雷隊友參唔參加得

-2 啊

Go la

我坐咗啦

仲有個呢

-1啊

我驚未等到個-1我已經輸左

龍威撚得個望字

唔好咁講啦

觀廣仲爭一個

無緣，下次再黎

屌勁多人睇但無人打

滿人了

sor巴打 雷到你輸左

觀廣咁多人
我十一點左右都會到，有無人

唔緊要 開心玩

笑死，聽個呀叔玩勁撚搞笑

好大聲

認真一問
如果打左1000場 45.3%勝率
仲係少尉4* 係咪可以棄game ?
由next 開始玩 玩到e+ 都無乜進步有時都真係打到幾灰

利申 我1000 場都係係日本打online

補番張圖

45唔低啦,大把2/30都無

打online 45%正常啦
日本D人咁勁

無錯

唉頂，經過尋日係咁俾人屌打真係覺得要訓練多啲先得

樓主長註觀塘 ？

可以湊腳包場

有冇荃灣友，觀塘有d遠

有

荃灣都好撚遠
有無得攞返個中位數？

利申，住屯門

咁真係好難搞

荃灣其實都算中間既
再過就得長沙灣深水埗附近有

有shuffle打就得

荃灣友

觀塘七點有人乎？

今日觀廣

好撚感動 終於打到一場SHUFFLED
之後個個睇/1打1

從來沒我份

新手次次一入錢練機 就比人打走
有無巴打一齊玩呀

你係邊區打

u are not alone

平時去開紅磡 旺角 最遠鑽河囉

U are not alone

旺角我一點領鐘會去SG打一兩場

即係邊度
平時剩係貪方便去新之
不過一點應該唔得了

屌你新之⋯頂唔順

今日觀廣有部滑板就黎打撚爆部機了

近呀嘛

SHUFFLED有邊度有

近旺角咪鑽荷 荃灣金星

新寶戲院上面咪有間機鋪

Sg係shuffle 咩

無
想問下油麻地個間係咪shuffle

唔係我講 係某巨巨講既
詳情要睇返舊登po

今日觀廣 求人

金星有無新手一齊玩 好多高手

我都成日係金星俾人屠

咁我又無比人屠 唔敢坐落去 淨係睇人玩

其實金星平日冇乜人 又有shuffle

一係空場

發覺大部份香港人唔多中意玩shuffle

俾人屠開，玩shuffle咪幾好

你幾點，我而家過
無今都一齊打下電腦

係，寧願玩隻抽，理解唔到咁樣玩隻2v2 Game

希望金星可以多d人玩

黎觀廣啦，d人無鑽石山咁撚癲

有無見過鑽石山隻多魯基斯 屈撚到我變戇鳩仔

太遠對我黎講

單挑可以用廚機屈人

星期六多人呀

都埋哂堆

Shuffle 囉

wa觀廣突然好多人去咁

多人去，不過係隻抽同埋睇多
打SHUFFLED既又有幾多個

估唔到一個人竟然可以打哂D線

勁呀巴打

我覺得明明shuffle好玩啲 但遇著我呢啲新手就唔好

過黎未

齊腳?

不過我都唔知黎唔黎到

玩shuffle 燒錢d

未 一個人

真係差一個

shuffle係咪齊人先開波?

一DD
以前見過2個人都會1打1

想入坑無奈無partner

不如講低係邊區打

東區/九龍東掛 邊度有得打

黎觀廣

新手都得？

黎緊觀廣

每區總有個巴打係附近

我都係新手 一齊練習

都冇乜人荃灣打開

睇下今晚有無時間

今晚應該都唔得了 平日晏就間中出沒

屌你 差你一個
今日仲有女打SHUFFLED
不過都係差一

返正常office hour

大約收幾
我應該5-7 係觀廣

唔緊要啦 實會有機再係觀廣湊齊腳

加大巴又黎緊觀廣咁你地咪-2

最多幫你地祈福等你地今晚齊腳

而家已經-1，條友坐係SHUFFLED等比我開佢波

利申：新手

條女

哪有女

岩岩走左了 佢等左半粒鐘

一齊黎打少將

屌你終於

有我祈福作法都話實會齊腳

多謝大師
不過完左，再發功OK?

格巴係咪part我打鑽石山人果位 怕認錯人

認錯啦，我係觀廣都比人打到仆街
印象中鑽石山佐起跳

我見個partner主動同我吹水諗住實係

搵日一齊打

聽日諗住去金星&金禾打
有無人去

幾點??
睇下砌唔砌到4個

大概2:00-3:00

我OK 睇下有冇其他巴打會去

荃灣新手bd1留名
次次坐低想練機都比人攞廚機打走
有次另外一個老手巴打睇唔過眼坐低陪我打 咁就變2打2
果兩條友輸1場就黑撚曬面唔玩走咗去打電腦 無品到呢

電腦練習場練下先
或者搵個Fd陪你打下電腦先

練好左就玩下Shuffled

今日見觀塘有新手入坑，連BD都未識 唔知點解都贏到

香港人係咁，唔夠打就會出廚機+狗西打法

有啲咩機可以打得贏巴力

頂，我都唔知BD係咩

今日我觀廣用巴力，隨機打，應該有兩三個係巴打，西左你地sorry

有冇入卡名 share黎等其他人小心

Wing Zero EW

banshee norn

同條女黎戈個？

如果係其實打得幾好，不過太衝。

裝甲人

應該用炮機好定用技巧戰勝好
搵日睇下人點打先 你地會點打法?

係啊，因為我個打法係咁，都想拉下，但又忍唔住想格 sorry，雷到你地，

我女友話say個sorry，佢打得好差，佢岩岩玩，雷到巴打

觀廣咁熱鬧

未算，隔離固定台打到想講粗口

打巴力最緊要同佢保持距離,有咁上下距離巴力一定會用ab同ac入格
有定心理準備擋/反格

拉風箏加反格
拎altlas

難得有約戰 可惜有嘢做唔得閒

連撳2吓飛就係BD

聽日努力練下先

2-3如果齊人不如一齊玩下?利申 新手

話左有女打
帶埋條女黎打高達真係大贏家

你第1條命可以衝，不過第2條命你死左就輸，所以要開始打返後少少了

你女友就叫佢練下唔好漂射
一齊玩啦，唔駛怕雷

係 快點來觀廣打吧

隻抽真係好難搞
2v2就一齊拉死佢

話唔定到時有街場人可以湊齊腳打

我無所謂

樓主荃灣觀塘都去到

越空行者

為左打高達可以去到幾盡
快點去日本打出報告啦

聽日繼續幫你祈福作法湊腳

聽晚觀廣11:30有無人

我要留一手，但唔埋啲又好似做唔到啲咩，幫唔到隊友

女友佢多數係觀塘等我收工食花生，同你地打下咁

頂，好夜

係無咩用，不過總好過死埋第2部
你諗下隊友仲有一半血即係仲有部機既一半COST未用。

早點OK？

越空完要回cd

聽晚早唔到 星期三晚應該可以十點

十點都唔太早
第日要早起

你同格巴打，我臨關門去睇你地replay

你聽日過荃灣 ？

你都唔知我咩名啦

未知，睇下我聽日行程近邊就去邊到
你改個易認啲既gay名就認到架啦

好，等我打多兩場改下先

得閒再打過 今日實力都幾平均

巴打是咪打打下shuffle去左打拳皇，係既我就知邊個

其實我想試下大阪王將,跟住順手打返幾舖mbon

又唔中

巴打知我邊個既下次同我say個hi啦

應該唔知 你不如直接自爆個ID名出黎

我都係呢排先單機去打SHUFFLED

聽日有事去荃灣
下晝順便去金星打個轉睇下有冇人

聽日有幾多巴打會嚟荃灣

我ID有食物名+中英夾雜，唔知巴打有無印象
我去到果時打左陣固定，然後先打shuffled

今日玩艾斯亞？

主要玩exia同00q

你今日有係觀廣打？7點左右
有少少印象了

係呀果個就係我

比你打撚到仆街 仲好講

笑左 原來今日對打過

sor
下次固定一齊打下電腦練下機啦

我應該係比你跟機再跟返你，無記錯

咁我記得喇，最尾一場你用gp02 part我00q?

無
玩完REBORN走左

屌我真係終極面盲

我好早走左啦。7點左右
屌一陣原來我都認錯你就好笑
你係咪打Shuffled前打左陣TEAM

係呀，我part一個中尉打鑽石山班人

咁我無認錯你了
下次有機會叫聲你剎那

下次part巴打雪崩

咁快有固定partner你地就好

不過我多數都係深夜先出現

想學玩雪崩 有冇教學 好難玩

我都練左好耐
而家都未去到廚

雪崩咪屈特格打

係，㩒特格㩒到手軟
仲有用多d cs同埋駁下射擊派生

出緊金禾

去金星啦 金禾冇shuffle

去金星啦 我岩岩係金禾出黎

有冇人去觀廣啊？我準備好比大家sm

差1個先開到場

邊個場？

觀廣差一隻腳

黎緊要晏D先到

少落金星 係咪五六日夜晚先有人

其實56都無乜人

你走既時候幫手報告下仲有無人
唔想食白果

我走左一段時間了，但4點真係有乜人，我6點幾會再去

近排星期六多人呀

日間無乜人

等我 過緊黎

上星期六下晝都開到一set固定一set shuffle 呀 夜晚再多set shuffle

今晚觀廣7點左右有無人

有冇早d，3點零落去

未收工

應該會到

8點左右黎玩陣
琴日去到一個人都無

exvsmbon一直都俾日本仔話對新手唔友好，尤其係固定。
遊戲入門難度高，技術多，導致新手老手差距太大。
呢點係香港特別明顯，香港無online對戰同cpu機，搞到好多時新手一入錢想練機，對面就坐低個漁夫打走個6蚊。
長久落去，新手輸得多自然就會唔想玩，之後棄game。
個人建議新手玩最好搵個老手帶住，得閒睇下自己既replay，咁先會知道自己有咩問題要改善。練固定既時候立回都容易啲。
仲有上youtube睇片，依家好多日本勁人都將自己既gameplay放上youtube，睇下啲勁人既打法/走位。亦都容易搵到想用既機。
最後有關機體選擇，我覺得新手最好都係玩廚機好，始終廚機易贏，贏得多先有自信繼續入錢練。
至於咩係廚機可以上網上睇。

㩒入去就係 wiki有機既基本資料。
同埋新手最好唔好玩“職人機”，即係操作太複雜既機。因為熟練職人機既時間太長，操作同一段機完全唔一樣。雖然用熟係好威,但練既時候會不停輸同俾人屌雷機。例子：美少女，大部份1500，金魚。
最後叫下春，香港幾時先有exvs同online啊！

冇得online真係意欲大減
就算唔連去日本，分香港獨立server咁樣都好

唔好話打走個6蚊啊,之前仲記得打mb個時打電腦輸左
對面仲問我識唔識打機
過多一排上fb群同人打full boost,跟住係咁輸屌我垃圾
香港根本係睇勝率睇得好撚重,唔會教人打

我都係有人陪我先一直肯練唔放棄
但我練整都咁屎

不過都有各位大大指教

有冇打fb

棄左年幾

集集都有打，不過一直都無partner

落翻坑一齊打 我都係新手打電腦練

到時可能6蚊變8/10蚊鋪

8蚊鋪有得online打,D人應該唔會介意

巴打好有心
順帶一提rebron雖然3000 S但練得唔熟係搞笑 新手都係練下其他會好d

rebron應該係職人廚機

有冇人係黎觀廣啊 冇人打啊

練定下集d廚機好過啦 李瘋子下集咁廢

reborn新手開始玩熟個遊戲系統之後可以試下既，不過mbon都就完，下代部reborn又唔勁。新手都係唔好投資比較好。
其實有時間既話想再講多啲遊戲系統既野，不過唔知要寫幾長，下代又唔同左啲，唔知點寫好。

屌你咁早

黎觀廣 起碼我都贏過一兩鋪

唔會夠人啦，而且分軍階都好難分
以香港撚屎狗性格班撚樣佐同將一定係咁開新卡屠鳩新手

觀塘真係太遠
我平時又唔會去到觀塘個邊

冇野做過去打下
岩岩有個鑽石山巴打陪我打2打2，打左四場，贏一輸三，累左佢浪費錢，不過三鋪對面都好似係險勝，少尉帶一個新手（應該老屎忽扮初心者）

宜加好似無真廚機,最多叫勁

我細細個就鍾意Age1同狼王

Age1好毒瘤

的確mbon個平衡係好過mb嘅

age2會唔會好少少
不過我成日拎age fx 雷下人

嚟到香港已經下修晒啦
Btw我細細個已經鍾意00q

你練新機未

對我黎講真廚機係mb既banshee norn同fauc

鑽石山巴打係點睇得出黎
咁你應該就係觀塘巴力

岩岩都係用巴力，之後轉玩左exa 炮就win

佢同我講

感覺無乜改變
無玩開呢兩部
唔太熟

想問下香港有邊啲機舖有cpu 練下機
見白赤/長田打返exvs 好想重修打返街機練新安州

講下咩陣OKAY?
其實點樣同唔識既人組2打2？

今晚有冇
金星

旺角新知

沙田好似可以打3場電腦
仲有荃灣金星好似都有電腦練習場
煙之城一定有

觀廣選情告急

其實我真係好鍾意freedom呢部廢機
但係佢係第一集勁完之後
就廢到而家
2019年都嚟緊
仲未識落地
Exvs2改咗佢個acs
好似勁咗
好想快啲飛過去試吓

Thx,收工落去望下

有轉身仲唔夠咩

沙田仲有機舖？邊到 （4年冇打街機

觀堂返緊工

離我住果面太遠

其實都係見大家冇腳，開聲就ok
岩岩我用exa炮佢用age3，對面好似係報喪加唔記得咩 之後佢主攻我拉住打，抽下水幫下佢，之後就贏

心動不如行動

唔好諗啦收工過觀廣

買咗機票12月去

以前Fauc俾人屌廢機喎 係到mbon上修過先勁

係mb勁完mbon下修
以後f drive鳩橫格

轉完都係冇得落地 以家有叉b回番boost都還好啦

好想香港快啲有exvs2

瀝源有間

我都未到，紅磡收7

你唔走先算啦

個叉b救咗部機一命

叉b食傷1.5
但自由支槍係幾好既
80之餘 追性同多3一樣贏其他br
之後就無了

你早收過黎lo

唔俾人打中 理得佢幾多倍傷
Freedom 支a唔係正常br咩 乜誘導高d㗎咩

睇youtube會有條片講每隻br誘導
Fair test黎 但full boost
唔g佢呢家有冇郁過
但80槍就真 好過無

我都唔知 一上到mbon就冇乜再用freedom
可以上mbon wiki 睇吓點講

而家有冇人喺觀廣

你今日過？

全部觀廣

你又黎

金星果度叫做有d人
但係都係單挑同單機shuffle多

觀廣咩環境 睇下過唔過黎

開始多人

今日班人難打過觀塘地膽好多 我又無咩狀態唔好意思

陪我教左成舊水
SORRY大佬

睇番replay，巴打個企位同補槍時機都已經唔錯 係要練下03個bc叉a落地，同埋轉密d lock，睇小地圖咁

已經走曬，得番兩三個人

小地圖真係唔睇
其實覺得佢地唔係好勁，但成日中埋D陰陰濕濕槍

其實d陰濕槍係技術黎 射兩槍退番去安全位置，等大機血少到咁上下再慢慢壓上前

黎緊星期六我可能part個part左好多年既fd打，到時睇下今日班人仲出唔出現

已經好勤力擋，都無咩用

巴打打得唔錯架喇 係我無練（同唔鍾意 ）3000槍機點雙打，下次可以再試多次巴打三高前我黑狗後

呢條片個人睇地圖好勁

晏就去左打鋪又打左醬油

做咩話我愛機 美少女

我目標都係打到愛機上五星

諗住2想打去最少紅底

下集要5星易好多

一齊加油

exvs2總共21星先封頂
5星緊係易好多

又沉左PO

今日無人打

而家想過去觀廣

琴日輸左成舊水要休息下

有冇巴打去觀廣啊
我依家出緊去啊

PS3 PS4 GundamVS 都Keep著有玩 方便隨時打

街機都有玩 不過金雞同新之少左好多人打 而且有部份機的制係壞

冇人 so9sad

星期六金星會唔會有人

你估如果星期日 中午有無機會搞個聚出黎打下機呢
Btw新手完全唔識打 最近卡左係瓶頸位豪無進步

格巴今日搞咩

可以既
我都新手卡左好耐 唯有打電腦練多啲

應該有

太撚攰，返完學返工頂唔順

要返工

意思係巴打聽日會出

聽日5點左右觀廣有無

岩岩先講完攰就話聽日出
maybe到 我驚我又好似上次咁雷親巴打

可能會

今日直踩左12粒鐘
聽日唔駛返工

CHING幾點邊度呀

觀塘廣場 有一部shuffle 壞咗

岩岩入坑 有咩格機易用

00q full saber

咁唔駛去了今日

想問真定假

呃你會勁啲

想你答我係你呃我
連觀廣都無撚埋

應該過幾日會搵師傅整掛

難得今日唔駛返工
有無第2到有Shuffled打D人又唔會咁撚廚

岩岩放左
想問有無巴打可以出黎指教下呀 無就返歸了

今晚有無人去金星

現在點睇

味放工

走人啦

雖然無人 自己一個人出新之行下算

好

我都想

咁無計啦
巴打比心機做野啦 我去打機了

觀廣等
利申：新手

出左mk啦

煙之城

咁星期日啦

樓豬今日出唔到 sor

樓主不如講下你幾時出現過

樓豬上次同格巴你打過shuffle仲雷到你輸左

我都走，屌你成班佐黎收學費
你講下咩名OKAY

4隻字再加@新手

又係@新手
觀塘巴力條女

頂，唔係 小弟我有棍的

無咩印象
次次去觀廣都會見到樓主話黎唔到

樓主次次都唔到

樓主失蹤人口

BTW你今日有無出

加大巴次次都咁夜

樓豬is watching you

無呀，聽晚應該去

新手有冇得join

有冇巴打淨係鍾意玩大機

無任歡迎

我剩係鐘意2000/2500機 因為知自己會好快死哂2條命所以剩係會玩細機

以前我都係咁 用2k5玩爆彈
之後轉咗練大機 用得3k多用唔番細機

3k機既話我剩係想練wing zero 超型

同埋鍾意嘅都係大機

Tv 定 ew 覺得水喉機好難用

你用飛龍咁渣

ew

你敢違抗擁有巴力的我嗎？

Wing ew真係好靚 不過駕馭唔到 太飄 又唔識捉水喉

勁靚所以先想練佢

最緊要有愛

有愛但打極都咁廢

依隻game冇d玩開嘅人帶住係難入坑 打電腦只係練到好基本嘅嘢 要更進一步係要靠對戰

有愛就夠啦
不過水喉機,我個人鍾意用7劍or 3000cost 00果架飛機 什至turn a都好好玩

我咁廢，搞到你都廢

今日有冇人出去啊

旺角有冇人

有冇人出金星

去咗旺角新之

我都係新之
比人屌打緊

#metoo

岩岩比個少佐用企鵝殺

收8點 唔知仲有無機打呢

法國暫時此post聚集地點真係周圍都總有個巴打係附近

咁聽日有無人打呀

邊到有雙打打，唔想瘋狂單挑比人拉
利申：冇拍拿

邊到打開?呢到有好多巴打

法國樓主巴打完全唔理人,好傷心走先

樓豬無心 sorly

但係樓豬聽日都係未得閒出現 唔好打我

我驚你打鳩我多啲呀

話說岩岩上fd,見到個人f91好多星,好似9定10左右,但係得90幾戰

咁少架咩

我打人?我打飛機添呀

未見識過真人

星星可以打電腦洗番嚟㗎嘛

同埋90幾果個係期間對戰數 隔離2千幾果個先係所有對戰數

2000幾場

隻game都岀咗2年幾啦 雖然唔知果個人幾時入坑 但係2千場其實唔算啦

今日無人

隨機出沒

勁到痴線

觀廣一陣有無人

幾點
唔敢同你打Team了
驚要一齊申請破產

笑死 搞咩黎

佢同我打TEAM得7%勝率

幫樓主講定先

：今日都唔到，唔好打我

你同我打應該勝率都無

去金星玩 安全練電腦

4:30-7:00
sor搞到巴打打到窮
觀塘打開果班應該無果日既咁惡打 最多見唔對路轉打shuffle

樓豬星期六又問我聽日打唔打
點知星期日又唔見左人

樓豬走數正仆街

sorsor 樓豬以1 cred謝罪

準備旺角過去，有無巴打去？無既我去旺角smart game算

觀廣等

笑撚到
我見剎那哥鋪鋪傷害分打到萬幾打到紅都面曬

你同佢地差唔多水準
係帶住我姐

點解可以咁少人

因為樓豬無作法

星期一係咁架啦

少人到仆街

你又唔上水

最近忙啲啊，聽日應該6點到去打

聽日睇下收工去唔去到

唔好點我相，不過我應該都係用巴力多

認得你個樣了

話說樓主其實會唔會就係成日屠我條友？

佢一定比人屠開，唔係佢屠人地

樓豬唔識雙龍出海屠唔到人

今晚十點有無人

十點 仲要閒日

想我都想可以好似中左頭獎

其實觀資部機係咪壞
玩落有少少鬆但又好似無咩問題

好似無明顯問題

話說剎那你有無玩家用機GUNDAM？

當年玩過FB，之後送左部PS3比人
新果集gundam versus痴朋友玩過下但覺得唔好玩，操作唔順手又少機

話說我其實最鍾意wing但集集唔係廚到唔想用就係練得唔熟

以為你OO死忠

半個死忠啦 用耐左有感情
3000機黎講wing ew>age fx>00q

識啲野

覺得wing ew靚過tv

兩部都好難用
tv版見人變飛機射光炮 好撚勁 完全唔識

試過打電腦玩吓飛機水喉 1次都冇射中過
最難應該就係細電池 要叉a又要教方向

g self點變炮裝背包

推兩下前咪指向敵人,射中既話在撳飛

撳住c制再chok同一個方向2下

點撳我都知嘅 到實際操作就發覺好難

係咪一下C向上
兩下向下？

係

不過射人點射,
見人射到好SMOOTH

玩過兩次g self 好難捉摸

試下推住前黎射

次次一變飛機就比人打中

人地係遠距離射,hi一hi就算

個炮裝幾大力
鏡盾mode連射又幾正
正常mode幾平均，格鬥連技幾爽

個問題係唔知幾時轉用邊個mode好

perfect pack好似都幾好用？

次次啲人用3000機果部 一定拉打拉到仆街

咁3k 豬self上前壓係有d難度

埋身就粗炮
遠就不停放仔炸
打down就變身煙花一set格
鬥撞就霸體拳

好想玩2

岩岩好想講 我都係

廚機

今日觀廣召集處

格巴幾點到

勁耐無打 驚生疏

新之部機好似update左？
不過未轉2？

海外下年先會轉2

430,無人打就回家了

格巴仲係唔係到

人到左 無咩人

走左啦
不過Shuffled有部無開

💪

好想玩啊

sad，今日諗住練新機

邊部

巴巴托斯+wing ew

聽日有無人打

T3點用，好難玩

你係唔識用多3個sb定咩
下隻改咗用正常飛法 唔再係sb

唔識SB
終於改返

Sb真係好難用 亂飛好快冇氣 又會越飛越高
下集多3做升做3000機 變做正常飛法 bc係sb 都改咗幾多嘢 幾勁又易用

明天觀塘廣場

但係shuffle 整返未

你係咪想打pat pat

未

頂，笑左

明明依句好型,下一個劇情我就笑了

乜巴力好難打咩
利申:無打過

以格機嚟講 個人覺得易打過艾比安同master

2出咖哩包x艾因搞基高達

埋身A槍/霸體再識派生推就夠
又係屈霸體

孖蛋好勁😐

屈霸體點解唔用fazz 紅改 無限岀喎

巴打試咗咩 可唔可以分享多d

觀廣有巴打打緊？

而家過去

想打洗牌可以轉錢鑽石山了

到咗觀塘了

Lm

ファリシア好勁🙇🏻‍♂️

竟然

密沙拿>ファリシア>其他2000機

👍

AGE-1 フルグランサ

打遠距離既機 一比人m覺埋身冇得走🙅‍♂️

你未明巴力勁咩

今日五點左右觀廣會有人

霸體時間長,槍發生快,派生推上去難救

而家有冇人落觀廣

有無人依家去金星

係新宿門口見到好多人排隊打新宿某所大型大會 😨😨頭三層排哂隊入唔到去🙇🏻‍♂️

輕輕一推 七點觀廣有無人？

此POST已完

頂最近翻學好多野做 J都唔得閒打

有得玩 🤝

巴打住日本 ？

葡萄又有得打

觀廣部機搞掂未

Zeta差b會唔會回ab

Zeta差b改左變型

冇咗回彈果招

係 Zeta改左好多野

有無人知香港會唔會有2玩

下年出

Zeta叉b係急速變形 射擊 gvs模樣，可以用ab變番人形cancel 至於assist可以用main同sub cancel自由落下
新增任何格鬥bc派生三連斬 強硬直
Bc改為nbc花園麗豆連射及橫mk2三連斬

叉A係掉光蝶出來射爆 即上代後ac

更改點仲有n格同前格

🙆‍♂️

應該未

壞乜咁耐都未整到

觀廣終於整了

睇到FB

唔係轉EXVS2咩

好想玩インパルス

大尉一了 vs2

都唔知真心定假膠黎

緊係假膠啦

我話FB條友

BTW今日新之有無

觀廣有冇人

樓豬好想打機但好多assign要趕

整返好未

整返好啦

我都見到個po

po已沉 今日有無人打

人在旺角 有無人打

金星

新之打緊pc 你過黎定點

幾點呀ching
Btw比人挑機

Presentation 完咗就去金星了

btw rip 樓豬

樓豬今日無同伴

觀廣奇蹟shuffle -1

等等過嚟

夠左腳，但我太耐無打又雷到輸左

再入 唔好等

我大概9個字先到 樓主可以等下我先

好驚俾人屌打

打左4場剩係贏左一場 會唔會變我俾人打

今日好多人 我都唔打係到睇人打了

等埋我一齊打啦

而家要跟機 難得咁多人

連贏唔使跟機

你遇著我就要跟機

我依家金鐘過緊嚟 記得等埋我

唔得了我就黎要去食飯 sor

不過我走之前仲係齊腳

Nooooooooo

打緊了

多唔多人

今日去左金雞打 個場環境都幾差喎
平時去開機鋪已經慣左果啲聲
但係今日打左30分鐘 就已經嘈到耳疼同頭疼

仲有既係煙場

我兩三點去 煙就唔多
但係真係極極極嘈 嘈到同隊友完全溝通唔到都算
個頭同隻耳好撚疼呀 嘈撚過地盤咁
真係唔想再去

exvs2可以online team

香港邊會有呀

有冇人美國寶

周圍都係音game

仲有1個月就有exvs2玩

邊有咁快呀
我估要3月左右

冇online咩都假

冇online 命運只會同exvsmbon一樣

打入冷宮

利申：exvsmbon 1蚊都冇入過

有冇人去觀廣

出PS4啦屌佢個閪

痴撚線，部Maxter 機動力高到

唔會再出，gvs 既出現，已經斬左條後路
機街還街機，家用機還家用機

巴巴條尾其實係咪真係咁勁？
岩岩出個時D人講到好廚咁

就咁ch a放出去好易中好似係

想問其實係咪雙打易升啲

打贏高過你軍階既人咪易升

好難升呀

用full saber

唔易架葉師父

鳩連一套技都大力啦
一係用banshee norn係咁射

很想打機並沒有時間

有冇金星狗打機?

sem底好多野做.無時間打

仲以為輸硬,後面真係

我燃燒左GPA了

樓豬要趕assignment
btw可以開定post 2

post2已開

香港仲有無人打EXVSMBON?(2)